近呢幾年, 邊套電影扭橋位最正?

我覺得係Arrival, 問個細路女係邊個果下

其實ending點解

我開頭女主佢變得咁頹係因為個女死咗
睇到呢個位都嚇咗一嚇 仲有幅畫

the invisible guest

個code breaker

jl 啦以為會有橋扭
點知咩都無扭就完撚咗

認真答
樓主嘅arrival 唔到最後都唔知係未來
coco 係咪唔可以劇透
另外其實cw嘅五個winter soldier都唔錯

下女誘罪

屌你老母你究竟係咪弱撚智架?

踩親你邊條尾呀 弱撚智

gone girl

逆時空狙擊

呢套又係睇到呆左